Land rover Discovery 3

有冇用家
多唔多野壞
search 過外下除左波箱壞左要幾皮 冇乜其實野整

D3係咪行升降避震？
係既就預四個氣袋會漏氣

我都係渣land rover
不過我架係defender
通常都係整小毛病
大整就無咩
睇你柴油定電油
改車多過整車

係呀。如果漏氣有冇得唔理佢 由佢降到最低

小毛病都還好
電油呀 v8唔知幾錢1km 呢

對改車冇興趣 求安安心心揸

架車會側埋一邊
打氣bump 長著
重量分佈唔平衡仲易有事

不過一換就一對咁換
幾雞走唔甩